來跳 Element上的蓮子

來跳 Element上的蓮子
你娘親的政策 害死一眾香港學童
come on 變成蓮蓉

陳奕迅 - 浮誇?